香港寬頻2017年開始選用華為核心路由器

HKBN既人屋企都有一個HUAWEI既ROUTER

用緊ASUS

裡面既核心係華為
你明唔明?

即係話HKBN你用佢上網都被大陸監控住